［大波Man英領門前撕毀BNO］我宣佈鬥紅行動正式啟動！

首先鬥立法會既親中派議員先 再鬥遍三司十三局
邊個唔做中國人邊個就係鬼！

【「大波 Man」、高松傑赴英國領事館 撕毀 BNO】

英國首相約翰遜 3 日表示，如果通過國安法，將讓持 BNO 護照港人留英 12 個月，並獲得進一步工作權利，為日後成為英國公民鋪路。今早（6 日），建制派石房有（大波 Man）、高松傑、公民力量林宇星等人到英國駐港總領事館示威，譴責英國「干涉中國內政」，又指香港人不需要 BNO，他們並且當場將自己各自的 BNO 撕毀。

多人並且在傳媒面前宣誓指，「我在此嚴正聲明，只會持有中華人民共和國香港特別行政區護照，堅定擁護一國兩制，全力支持港區國安法」、「國安港安，反獨反奸！」

林宇星表示，「BNO 對於香港人嚟講只係旅遊證件」，而且不能夠正確代表香港人的國民身份，「我哋已經回歸祖國，睇唔到原因點解要續 BNO」。林又說，希望英國不要再在 BNO 議題上「出口術」，企圖破壞中港關係，以及傷害中港兩地人民感情。

source:

你叫689個女，同777個兩個寶貝仔出嚟撕BC先啦

上一屆政府 參考住先

佢撕完可以再申請過，呢啲做個樣
到今日2020年仲有揸bno，你話佢愛國

填埋份form退出啦屌你

咁愛國, 點解一開始要拎BNO

弱智，轉個頭報失再申請

英國人大波man 扮撕毀外國護照實際上保留續領護照權利，名符其實係佢哋自己口中嘅黃皮白心

撕爛可以當遺失補領返
唔該正式入紙申請放棄BNO

用下腦都知，撕係無用啦，再申請有幾難

辱我中華 衰軟咇豬

淘寶BNO

樓下就係狗屋，即時報失啦

撕毀冇後果 可以再續

Btw原來一直都收埋本bno
有咩居心

撕黎做咩
係就退出國藉

Gogogo

無知一問 撕BNO有冇犯法？

一早要咁

拎埋表俾佢地申請啦...至多申請費由我地俾

依d 撚樣會係第一批走果班
跟住再返黎又嘈過

好似要退兩次先無得申請返

董X華 據報所有兒子在美國出生，並全部曾在美國留學
梁X英 據報配偶、兒子及兩名女兒擁有英國國藉

林XX娥 據報配偶及兩名兒子擁有英國國藉
陳X波 據報配偶、兒子及女兒擁有英國國藉
鄭X驊 據報配偶擁有加拿大國籍
黃X星 據報配偶擁有加拿大國籍
邱X華 據報其配偶與家人在英國擁有三個物業
楊X雄 據報一對子女在澳洲留學

陳X思 據報配偶為新加坡人
李X章 據報兩名兒子曾在英國留學
羅XX芬 據報兩位兒子在美國讀書升學
葉XX儀 據報女兒擁有美國國藉
劉X強 據報本人擁有英國國藉，兒子及女兒在英國升學
任X剛 據報女兒在英國升學
湯X驊 據報兒子在英國升學
范XX泰 據報女兒在加拿大升學
譚X宗 據報兒子和孫兒在澳洲升學
曾X成 據報配偶擁有加拿大國籍

何X堯 據報兒子在英國升學
梁X芬 據報兩名兒子分別在美國和英國留學
謝X俊 據報於拉斯維加斯擁有物業六個
梁X彥 據報於英國擁有物業

中華老字號國際認證中心

要查下，護照唔係個人財物係英國政府資產

第一次咁支持佢

仲要最右邊個on9仔係print張野出黎撕

推到清算師出手

其他官呢？唔撚跟？？？點樣表忠呀

講到口臭
其實連儂貼呢張已夠晒
另外重點係要加返句講一套做一套
因為我地絕對唔係批鬥人有外國籍

幾條撚樣心諗
再申請都係千幾蚊
就可以做到今日焦點
所以笑得幾開心

呢個先係重點 身為中国人點解會去投靠外国勢力拎英國護照?

標題：高官教你如何真愛国

又係到做劇

你地都唔識玩

支持大波man邊個藍kol，官，政客唔跟就係收左美國佬錢， 漢奸，賣國賊

正想問
send俾英領睇下

Pish

有冇退出form 就咁撕爛有咩用

有本事就叫柒婆迫公務員放棄外國國藉

係問就直接問Home office 啦，FCO班狗官排住隊賣國架

愛國者表忠

咪係
好似銀紙咁
你話剪就剪咩

記鳩佢名 black list 佢啦。

撕完再申請囉
做show我都識

真係有班藍絲咁做就好笑啦屌

絕對支持呀！ 愛國人士撕多啲撕晒佢，快快快！
咁英國以後真係一片寧靜樂土啦

支持! 最好去申請返本中國護照

Backup d 仆街spies

撕左可以補領, 錢渣ma

叫英國人大波man 如果咁唔想做英國二等公民嘅，簽咗佢，然後交咗佢，退撚咗之後再學大口狗公開張form, 咁就叫唔撚做英國人啦。

依家算點呀？枱面撕爛英國護照，枱底保留續證權利，枱面就習爺爺，枱底就效忠月皇陛下，正宗白皮白心，雙重標準嘅典範

大波man批梁振英未就撕毀bno及宣誓棄英藉表態

傻豬，愛國人士從來都係啲冇能力出國傻仔做，口講幾愛國其實只係局留喺度
有能力走嗰啲一定幾個護照

反正到時做難民都去到，最多唔搭飛機搭大飛，本BNO算咩

幾時G7會玩先凍結，後驅逐，全部返黎一鑊熟

最佳核選項

叫英國人大波man 如果咁唔想做英國二等公民嘅，簽咗佢，然後交咗佢，退撚咗之後再學大口狗公開張form, 咁就叫唔撚做英國人啦。

依家算點呀？枱面撕爛英國護照，枱底保留續證權利，枱面就習爺爺，枱底就效忠女皇陛下，正宗黃皮白心，雙重標準嘅典範

屌打錯字

做乜9, 轉個頭報失又可以拎返, 填FORM 退出先有用喎

鬥紅, 快
記者請問D狗官

支持鬥紅

請佢哋去美國領事館前燒美國國旗抗議啦
呢輪美國咁多嗲欺負我哋中華民族

大波man 又出來做小丑

你申請過已經係賣國賊
對中國共產黨不信任

佢轉頭咪又報失申請返

「我哋已經回歸祖國，睇唔到原因點解要續 BNO」

即係回歸後無續過？咁過期嘅撕嚟做咩？就算過咗期撕都可以補領，除咗做show仲有咩意思去申請退籍先講

呢單嘢嘅重點唔係佢撕BNO
而係點解佢會有BNO

寧做英國人，不做中國狗

記得話俾英國同其他國家 佢地幾愛國

唔洗撕 直接送番黎

我地有責任話俾其他政府知

有冇方法搞到佢地無得再申請?

撕完係咪可以再申請

呢個真 97後就應該燒咗佢啦
唔用中國護照仲夠膽講自己係中國人

燒咗佢無用，佢要學大口狗咁入紙內政部正式放棄英國國籍再公開份已經有Home office 蓋印確認嘅form， 先叫做唔撚再要BNO